(相認)分享下你印象好深刻嘅5個Sex partner英文名

Kelvin
Johnny
Derek
Cola
Boris

cola

Poshan. C

thumb , index finger , middle finger , ring finger , little finger

喱5位好濫
男女都啱
又成日玩多P

Jill